英婦貪刺激同鄰居換夫 成個家都換埋

一失足成千古恨！英國現年78歲的婦人莫里亞蒂(Kay Moriarty)原本一家四口生活美滿，但40多年前貪一時激情，與鄰居好友麗達(Rita)玩換夫，從此就人生大逆轉。

現時的莫里亞蒂

莫里亞蒂憶述，她19歲嫁給丈夫羅拔，從未出軌，但夫妻生活逐漸枯燥，她便渴望遇上一夜情，羅拔初時不肯，但麗達的丈夫泰利卻躍躍欲試，4人便決定「玩吓」，想不到原來是噩夢開始。那次之後，麗達竟與羅拔互生情愫，還說想一對子女與他們同住，莫里亞蒂晴天霹靂，但又對娘家羞於啟齒，唯有「啞子吃黃蓮」，被迫與泰利一起，同居後才發現對方債台高築且佔有慾強，苦忍7年後決定分手。

年輕的莫里亞蒂

驀然回首，莫里亞蒂說悔不當初，現與女兒相依為命，與兒子卻關係疏離，女兒亦與生父羅拔形同陌路。她慨嘆當年玩換夫遊戲是一生的最大錯誤，雖然她不愛羅拔，卻令一對子女失掉家庭溫暖、姊弟分離。

與羅拔的結婚照

Source am730

雙方NTR

對家條佬咁衰

佢原老婆緊係出盡討好換夫
千載難逢機會

無頭東宮互換老公

無頭東宮